引渡條例係咪焦土？

支唔支持好？

5毛手法:

可以唱好洗白就唱好
唱唔好洗唔到駁唔到就話係焦土

咁就唔會有反對聲音